大庭廣眾著到咁係咪博屌？

係 你屌佢未

上身橫 下身好似唔多勁咁

隻腳板咁反出嚟好撚淫

第三張圖好似咁大袋嘅

Skip leg day

腳用黎磨J

7左少少

你自己影定twitter攞？

想比佢屌多啲

流口水🤤🤤🤤

咁撚矮操咁大舊做咩

冇樣

睇到扯咗
利申：非gay

想奶佢腳板底

對波好大

好想屌

大佬你地唔好咁酸咁自卑啦大把鬼佬咁著

喺邊度影㗎？

牛仔褲顯得對腳幾修長

淫0

係褲袋大姐

0膊

好帖收藏！

大陸？

Sg

勁過好多人啦

好大脾

呢種要練幾耐

好壯啊

星洲咁熱
著短d 好正常
唔著仲好

就係因為咁撚矮所以要操到咁大隻

一睇就知新加坡啦

咩國家嘅地鐵？

比我屌

睇人同睇食咩野

臭鳩
$3500/q

驗下眼

好大波

飛哂釘

即係2個人同樣訓練量+蛋白質夠
身材唔同 但力量會唔會差好多？

條友擺明skip leg

I mean睇人嘅基因

Feel到隻腳好撚臭

有冇多啲

利申 唔係gay

明白
即係如果同樣訓練
就算A最後大隻過B
B力量都未必輸A？
定都係睇基因

你好認真練既話 可以一年內

為左一拳打暈你呢種人
不過你比佢聽到你講呢句 同佢面對面果陣
你咪又係認死狗: err.. sorry呀. 我冇心架 hehe

照計操開低rm個個勁

唔知==
不過健力同健體係兩種唔同嘅訓練
肌肥大唔等於肌力

大隻過隔離隻蝻

影唔到條J同春袋
好難評論
可能做GYM做到鳩都縮埋

唔係講笑 好似系中環見過佢

大波仔仔

唔識欣賞，好撚滑凸好撚gay

男人著背心好sexy

影我出黎做咩?

目測165cm

人地著成點關你咩事

都有少少田雞腳

大份成咁唔荒快 佢出拳嗰下已經有時間繞到佢反擊

好想屌
好想屌
好想屌

好撚淫

嘈交要自貼身材

佢入你呢

好想壓住佢黎屌

去到車門，點會165。。

你估拳王咩
食你一拳衝埋黎撲低你 騎係你上面左一拳右一拳
打撚到你入ICU都仲得

你做乜鳩

想直接扯爆佢件背心仔

睇到射埋
利申：非gay

力威d顧客

你點影的

tank

覺得右面個位身材好睇D

無計，肌肉彌補唔到高度

佢太瘦

但高

露波邊衫

好柒

長洲

咁似台灣MTR

好多變態佬

上身正，好想比佢壓住

連登真係好撚多gay佬

好想比佢攬住屌

之後再到我

好撚核突

你班gay佬！

我屌你老母啦

點解睇咗咁多頁都仲未有
全港最大同性戀......果張圖

sorry,終於出現了

成個post都痴撚線

可能係警察啊屌

麼牙

想同佢互屌

你笑緊佢做鍵盤戰士
佢分分鐘屌緊女

咁都屌

想奶到佢件白T 變透明

連登仔死都要搵位踩人 咁撚勁你地貼自己出黎丫

等睇樓主被屌

幾矮吓

濕曬

想俾佢抱住屌
然後迫我奶佢白滑腳板

正

連登毒撚乜撚都彈一餐 依個身型係街屌打9成港男 講你就兇狠 係街見到你分分鐘一拳一件

大腿其實有練下

唔通練到健美咁柒咩 點食女

GAY

正撚到

想一邊揸佢波波
一邊啜佢條頸
一邊後入佢
最後口爆佢

柒少陣啦 係咪見唔到佢四頭肌漲起左

好正
有啲胸嘅人著貼身白T飛釘
想瘋狂奶

著得暴露就要比你地影？仲要話人地博屌？洗唔洗比你地姦埋？連登仔就係咁，所有男人都係鴨

利申男權撚

賭j個女權撚fufu一定見到個標題入嚟諗住開波

你都幾多FF話佢矮撚又唔得你又係矮gym 撚？

咁都0膊，普通人可以keep到咁算係唔錯啦，又唔係pro去操

打撚到入icu你似鍵盤戰士多d咁撚多gym撚打左幾多隻狗呀打撚到d狗入icu未？

影響市容 好撚柒

估到實有人咁講

雞仔腳,搞唔惦

話人冇練腳果d都冇撚做過gym

仔嚟㗎喎

the rock skip leg day, 腳仔腳, 只練上身

計返車門應該有178-180喎

好多基佬

個人兩個月倒

大隻代表可以肌肉接子彈？

係係係

有咩問題

俾人一kick就訓低